有無手足可以幫手 整合下 歷年呢啲案件?

交待返 驚方 歷年 砌數據 既大案例
（季炳雄、 徐步高、九龍灣lan線）
點樣為左 破案 提高破案率 黎砌數據既證據
希望大家整合下

力證 咁多年黎 驚 係無變過
同雷洛 藍紅 時代無分別 專砌生豬肉 虐待疑犯

連登一小步、 香港人一大步

慣左手 禁不推文添

自推十連

9

推

手足們 信我 完全拉低佢地乜春聲譽 好過做好多野
佢地 船堅炮利 只能令佢地不攻自破

6

5

4